﻿<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><!DOCTYPE concept PUBLIC "-//c-rex//DTD DITA c-rex doctypes concept//EN" "c-rex.common.concept.dtd">
<concept id="digital_twin_system" xml:lang="ru-RU">
            <title translate="no">Digital Twin System</title><prolog>
    <relations>
        <parties><content-creator party-ref="parties.c-rex-maw" /><content-creator party-ref="parties.industry40-dtc" /><translator party-ref="parties.service-deepl" /></parties>
        <td-processes>
            <td-process td-process-ref="td-processes.publishing.industry40" />
        </td-processes>
    </relations>
</prolog>
            <conbody><section>
                <lq id="lq_zmn_yz3_nrb" translate="yes"> Система цифрового двойника - это <xref href="digital_system-of-systems.dita#digital_system_of_systems">система систем</xref>, реализующая <xref href="digital_twin.dita#digital_twin">цифровой двойник</xref>. </lq>
                <fig><image href="../images/DigitalTwinSystems.png" placement="break" id="image_ann_yz3_nrb">
                    <alt>Цифровая двойная система</alt>
                </image></fig>
                <p><i><b>Связанные термины</b></i></p>
                <ul id="ul_bnn_yz3_nrb">
                    <li>
                        <p>Система цифрового двойника реализует <xref href="digital_twin.dita#digital_twin">цифровой двойник</xref>.</p>
                    </li>
                    <li>
                        <p>Система цифрового двойника включает в себя <xref href="subsystems_of_a_digital_twin_system.dita#subsystems_of_a_digital_twin_system">функциональные подсистемы</xref>, реализующие <xref href="digital_twin_system_feature.dita#digital_twin_system_feature">функции системы цифрового двойника</xref>.</p>
                    </li>
                    <li>
                        <p><xref href="digital_twin_platform.dita#digital_twin_platform">Платформы цифрового двойника</xref> обеспечивают целевую основу для системы цифрового двойника.</p>
                    </li>
                    <li>
                        <p><xref href="digital_twin_applications.dita#digital_twin_applications">Применение цифрового двойника</xref>.</p>
                    </li>
                    <li>
                        <p><xref href="digital_twin_services.dita#digital_twin_services">Услуги цифрового двойника</xref>.</p>
                    </li>
                    <li>
                        <p><xref href="integration_service_interface.dita#integration_service_interface">Интерфейс интеграционной службы</xref>.</p>
                    </li>
                    <li>
                        <p><xref href="virtual_representation.dita#virtual_representation">Виртуальное представительство</xref>.</p>
                    </li>
                    <li>
                        <p><xref href="integration_representationfunction.dita#integration_representationfunction">Интеграционное представление/функция</xref>.</p>
                    </li>
                    <li>
                        <p><xref href="service_interface.dita#service_interface">Интерфейс обслуживания</xref>.</p>
                    </li>
                    <li>
                        <p><xref href="computational_representation.dita#computational_representation">Вычислительное представление</xref>.</p>
                    </li>
                    <li>
                        <p><xref href="stored_representation.dita#stored_representation">Хранимое представление</xref>.</p>
                    </li>
                    <li>
                        <p><xref href="synchronization_mechanism.dita#synchronization_mechanism">Механизмы синхронизации</xref>.</p>
                    </li>
                    <li>
                        <p><xref href="data_interoperability.dita#data_interoperability">Взаимозаменяемость данных</xref>.</p>
                    </li>
                    <li>
                        <p><xref href="management_and_automation.dita#management_and_automation">Управление и автоматизация</xref>.</p>
                    </li>
                    <li>
                        <p><xref href="itot_platform.dita#itot_platform">Платформа IT/OT</xref>.</p>
                    </li>
                    <li>
                        <p><xref href="security_trust_and_governance.dita#security_trust_and_governance">Безопасность, доверие и управление</xref>.</p>
                    </li>
                    <li>
                        <p><xref href="real-world.dita#real_world">Реальный мир</xref>.</p>
                    </li>
                </ul>
            </section></conbody>
        </concept>